英超討論：曼城真係超左一班（理性討論）

今年曼城條鋒線中場線真係不得了
真心超左所有英超球隊一班
今年佢贏英超實至名歸
望翻自己對波
想打死佢地
一d都唔爭氣
利申：曼聯

你隊波成班狗 就唔好拎出來提啦